[港豬召喚] 御龍山居民準備好迎接社區爆發嗎？

港豬一直覺得搵食供樓最緊要

今次鑽石公主號班垃圾港豬去完郵輪happy完就搵你地區埋單 明白政治總有一日會去到你地門口未？睇吓人地炒嶺居民點樣保護家園嗎？ 唔反抗政府就當你無問題，就如同強姦時你唔反抗，個強姦犯就當你無問題仲好enjoy

隔左個黨鐵站，唔計

諗起都壯觀
火炭班人仲瞓緊

爆爆吓，黨鐵到時都唔停站